下次遊行應該帶美國旗，尤其去CCTVB的時候

直頭當係G20示威嚟做，係佢地地頭冇得唔拍入鏡